■TextDetection.zip
　・TextDetection.javaのAPIキー部分を書籍と同じ文言に修正しました。
　・imgフォルダに不要なイメージ「鈴木一郎.jpg」が含まれていたため、削除しました。
■OpenCSVSamples.zip
　・特に変更ありません。

■Scene3_20190724.docx
　以下、Word内の校正コメントを参照ください。
　・APIキーを設定する必要がある旨を記しました。
　・警告が出る旨を記載しました。

■シーン３_20190724石田(柳澤回答).docx
　添付いただいた内容に対し、回答しました。
　校正コメントを参照ください。

■付録6-GoogleCloudPlatform利用手順_20190724.docx
　GoogleCloudPlatformの手順に更新がありましたので、修正いたしました。
　以下を追加しました。
　10.Credentials compatible with this API画面で「APIとサービスの認証情報」をクリックします．
　キャプチャは、Wordを参照ください。
　※上記追加に伴い、以降の手順番号がずれてしまいます。

■気になる点
2019/5/31分の「OpenCVライブラリのダウンロードと設定方法」が付録3がJava開発環境の構築手順に反映されてないようです。
ご確認いただけないでしょうか。
その時のファイルを一緒に入れておきます。
OpenCVライブラリのダウンロードと設定方法.docx
■ご相談
「気になる点」の付録追加は、時間と手間がかかると思いますので、シーン3の応用編は、カットするでも良いと考えています。
ご検討ください。

